寧願企都唔要關愛座？

事源我搭巴士，有個中年師奶上車，有個坐關愛座既婆婆叫佢坐隔離個位：

師奶 我

你坐啦，呢個批鬥座黎架，我唔坐得架（咁架車一轉彎，佢就成個身跌左過隔離）
點解唔坐呀？坐啦
你坐唔坐呀？
唔坐
咁咪係囉，呢個位唔坐得家嘛，連你都唔坐啦
咁係因為我下個站就落車
批鬥座黎架，我唔坐得架

如果你係佢，你會點做？

照坐，關愛座唔坐得架？
唔坐，我唔坐批鬥座。

負評比樓主00後口吻

我係佢就坐
邊有人批鬥中坑 係批都批後生仔

佢一定係覺得自己仲係後生仔女

呢啲中坑人地叫多佢兩次咪又係會坐

後生就係原罪

係㗎 有時諗緊啲廢中廢老係咪紅眼啲後生行得走得